[突發]長沙灣 開始有連儂牆

長沙灣地鐵站C2出口

就算有連儂牆可唔可以唔好PO出黎
一係po活動台啦巴打
好影響其他有用既po

對唔住